點解今次武漢事件全世界都係wfc態度？

尋晚武漢已經出動埋坦克了
但係外國關注度點解好似仲係好低咁
台灣PTT日本5CH都係得小貓三四隻討論
唔似香港反送中咁6/9號開始成個禮拜在台灣日本各大forum洗版式大規模討論
點解武漢同香港的回響會咁大分別？

一年幾百單

無撚有錯

武漢，無漢，無漢人，所以無人理。

香港有實然主權

一年太多焚化爐抗爭

比較返兩個地方喺國際上既地位你就明

佢地已經出咗聲叫香港人唔好理

唔止
我記得以前睇過報導，話內部流出一年大大小小有170000單
已經好幾多年前

咁你係想世界關注佢地多d 定係我地多d?

對唔住 我自私 一定係香港優先

啱啊 咁咪唔介入 我地自己都未撚掂

香港有外國睇場

勁過李斯

屌大陸有撚理過其他地方咩

全世界對住中共都係食花生心態
Care黎都無用

即係佢地仲覺得佢地個近平爸爸好開明 只係地方小官弄權亂政
但係掂到國家主權嘅話 佢地個近平爸爸就會反面

所以叫你地香港同埋外國千祈唔好理

實現

因為佢地愛國愛黨

自己都未搞掂點樣理人哋啊...
我哋最多真係送抗爭信息中架咋

雖然係咁,但都唔可以完全唔理
要俾全世界睇清楚,到左2019年
支共都依然係咁撚恐怖
俾全世界對支共有戒心
唔好俾支共呃鳩左,以為可以好好合作

實然=名義上無但實際上有

一年幾萬單

你估全世界唔知咩

以前佢地要中國做血汗工廠 而家佢地盡可能都想賺中國市場

會對香港出聲 係因為香港唔同咋 同埋香港人成個6月迫得佢地好緊要要表態

1. 因為香港比武漢開放，資訊流傳比武漢快同遠，想用大陸嗰套去封鎖消息，喺香港行唔通
2. 因為外國喺香港有好多利益關係，送中條例會影響佢哋喺香港嘅部署，而喺武漢起焚化爐真係wfc
3. 外國知道可以籍香港捏大陸春袋

聲援武漢只會令想幫香港既歐美勢力難做

同中國內政捆綁？不了

其實全世界都知
但係討論度低

Reddit:

Twitter:
#wuhan 已經有人討論緊

多謝琴晚各位巴打幫手，基本既對外宣傳都做左，應該夠架喇

唔需要就事件表態，只係轉事實就夠

點解要幫武漢做文宣？

都唔係第一單

呢十年有動亂出武警裝甲車配機關槍已經最低要求

係今次武漢出垣克係幾有新意

外國幾撚多左膠反對搞鳩支那呀

就因為真係唔重要阿....

芝麻日常

你當香港係咩地方

咁去到出坦克又冇咁多單嘅

一日百幾單就真。一單係100人以上先計。連99人也不計

中國人嘅野關我地撚事

香港呢邊都大把野未搞掂

求其啦 啲第三世界國家邊有人理
香港個地位起世界舉足輕重 所以出催淚彈係好嚴重同世界性嘅事
同埋每日唔同國家都有咁多人因為戰爭而死 你理得幾多

有冇武漢關係法?

登報要翻牆，不了
集資要經支付寶，不了

全世界不嬲都wfc班畜生ga la

17萬真唔真呀。其實佢地集中火力將17萬單嘅威力濃縮到1萬單，我諗有半個中國會比中共用導彈維穩炸平咗

香港之前做咗幾多國際遊說

習爸爸 救我地

但係香港集資登報已經係好後期的事
6/9號已經係全世界關注

習禁評

1.佢地無向外國求救,佢地反貪官唔反皇帝,求習大大幫拖
2.武漢無乜外國記者
3.中英聯合聲明係有喺聯合國存底既檔案,國際出面出師有名

善心打破0正評

大佬啊唔係唔想care，而係care得幾多單 記者去都死啦 中國內陸依啲真係遠水救不了火

緊係無
但一星期十幾單好閒

十居其九都係為權貴服務

廠執、收地無錢賠、起野反對

Nice try

上面死幾多人西方冇咩藉口做野

爭取埋啲口腔嘅嘢 關其他國家咩事

大陸日鳩日都有呢啲野架啦 唔係點用咁多維穩費
連新疆都冇人理 呢啲點會理

共匪一年八萬宗武漢呢類大規模示威，而且一年比一年多，所以亦都可以解釋到點解共匪政權嘅維穏費咁多年嚟都洗得高過軍費

支那人有原罪 佢地係中共幫兇
外國今次幫佢地 佢地都係會撐中共
有咩意思
香港人可以做外國人棋子 點比

因為真係關我地撚事

因為香港人付出咗好多

眾籌登報 世界各地嘅香港人都企咗出黎

佢地自己都唔想俾人知
做慣狗咪由得佢地

佢地要我地唔好理呀
同埋人地係救習大大幫佢地
關我地撚事咩
味咁多事啦

人地都唔洗你理咁洗乜理

一來武漢唔係經濟重鎮
二來中國封鎖消息
三來武漢入面既人都wfc外國勢力

外國利益集團涉及不到的地方
可以無視
不要驚訝 這是眾人的天性

爭取嘅嘢唔一樣 香港嘅係民主普世價值同守護本土思想嘅共同利益 武漢就垃圾桶嘅個人利益 兩者差天共地

武漢係中國隻雞嘅邊一個位？

香港人都唔撚知武漢喺邊，外國人更加唔會知

垃圾人關我撚事

收皮 又用陳云d字

不意外

因為香港有好多國際的媒體、記者。
我地要保護新聞自由

唔多事件點claim維穩費？
而家維穩費仲高過軍費喎！
大眾套餐出公安，便衣盯梢，封網收幾錢，
超值套餐出武警，出裝甲車，打人又要收幾錢，
咁再級VIP套餐出埋坦克又點話呢？

支那人等天收

香港係國際城市

武漢人出咗聲
唔想同香港人扯上任何關係
覺得港獨撚抽佢哋水
樓主唔好夾硬嚟

講真佢地武漢人自己都無諗過要外國幫手啦

你行埋去佢屌番你港獨死開d
勿壞大事

咁次主權囉，好未?

沈旭暉：解構香港次主權 ——從曾蔭權致電菲律賓總統談起

武漢得萬幾人咋
香港唔係有百萬人遊行+黑警開槍都唔會全世界注意

其實真係好多單
只係消息封鎖得太勁
流得出嚟都係得一兩段片

樓主唔係諗住大陸四五線城市可以同香港比呀嘛
唔好話外國人連香港人武漢喺邊都未知啦

香港嘅獨特性
內地城市邊有得比？

因為嚟到呢步
香港有真普選或獨立唔再係遙不可及

佢地仲有漫漫長路

香港一日冇民主或獨立
中國永遠長治久安
顧掂自己先

屌你
反送中呀
你攪掂未呀

入嚟比負皮

理理理自己香港都未搞掂咁得閒理人地

sad but true

好現實 因為香港國際地位高
而且有一國兩制 講到明同中國唔同

無諗住幫佢地
只係想知點解外國討論度or關注度會咁低

無諗住理佢地
只係想知點解外國討論度or關注度會咁低

根本中國D人思想仲停留帝制
退一億步講，就算武漢單野發大到全國甚至推翻共產黨，結果只係改朝換代，唔會有體制革命
上到位嘅新皇帝都會係獨裁者
外國勢力點解要做D吃力唔討好嘅事，放資源打造另一個獨裁者
何況連個一億步都唔會有

你有冇試過自把自為幫人，佢反而屌返你轉頭？
吃力又不討好

要幫梗係幫請求你幫助個個啦

關我撚事

好好笑

武漢無戰略價值，唔值錢
你個西方世界真心想幫我地咩，咪又係利字當頭，香港有價值（經濟、戰略）咪幫，
他朝一日香港變成香港市，只會同武漢一樣叫天不應叫地不聞

因為無用wechat/alipay眾籌全球登報紙
所以國際社會唔知

點樣睇都好，香港同武漢嘅金融地位都差幾百倍啦

人種問題
佢哋極度自私燃…
永遠以為自己大多數就蝦蝦覇覇乜嘢祖國強大超英趕美不可一世…
當有事比人打做少數當然冇人同情冇人可憐…
媒體第四權係佢哋自己放棄仲話好呀中國人要管呀～
所以wfc亦都係報應…現眼報
老實唔係幫到我哋形勢我真心理燃得你…

入到去採訪先算

唔關地位事…你要知道人權係佢哋主動放棄的…希望放棄人權以經濟發展為世界觀下場自不然會咁樣

唔好又大中華膠上身
理好自己算

佢地並不是反共政權

理鳩得佢呀
佢地住得大陸 預左啦

班口腔期示威者横額寫既係求習大大救救我們
連求既對象都錯， 點幫？

武漢同香港無得比，其他國家支援同報道我地唔多唔少係因為香港好有用，國際金融中心三大。

外交嘅嘢好多計算，武漢難聽啲講句，都只係中國嘅一個市，入面只有中國人，唔同Tibet, 新疆嗰啲有外族人。

我覺得香港人係呢件事上面
最多係祈求佢唔好咁快完
咁就有可能係支那遍地開花
加埋貿易戰內外夾擊 話唔定支爆成真
所以聲援真係不了 根本佢最好一直示威到影響全支那

我愛中蟈 中蟈愛我咩？
中蟈關我撚事
集中火力關心香港仲好啦！

Cos it is 武漢
如果係北京上海，你估係咪咁？

呢個真呀

因為唔出坦克先係新聞
Btw中国人死10億我都唔撚care

唔好理鄰國既事啦

上面d人
有錢就唔暴動
依家支爆緊
抵撚佢地死

大陸日日都有維權事件 加埋大陸封鎖得勁 傳得出黎既都過左幾日 過左度氣

遍咩地開花
出老解 熄曬當地通訊 電視台唔播 一晚都搞掂

遲早香港無利用價值（無曬外資，金融市場崩潰），中共真係夠膽捉曬我地上新疆勞改

就咁答樓主既問題，其實係因為呢個世界受暴政/不平等壓迫既人都有分等級。
第三國家既壓迫，西方國家會無視

因為佢哋心甘情願繼續被支共當狗撚

佢地都唔覺得制度有問題

其實唔係唔關心，世界各地的抗爭 (例如蘇丹..)我都好關心，但真係唔應該撈埋落77 反送中度，如果之後支聯會，長毛嗰啲搞集會咪去支持下

佢地示威先得一萬人
佢地連自己友都唔支持
人地家事 自己搞惦啦

人哋一想幫佢哋，佢哋就會屌返人哋係台獨港獨，外國勢力煽動乜乜柒柒架啦

唔岩聽既說話你聽唔聽?

因為冇人有資產係武漢。

你以為香港咁多人幫係因為咩正義民主人權啊?
都係因為錢嫁炸

別國內政

其實每年大陸都有幾次呢類大型衝突⋯